fifa又來玩野 阿爸喊數值只有76分？

琴日笑完曼聯用8000萬買件82分大水魚
今日來笑暫時並列英超神射手得76分？

我唔撚打到fifa喊出來 唔叫阿爸喊

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

RIP FIFA，樓主人都敢拆

樓主將vvd比喻為和牛

父兄食人肉基本野

踢得幾場好波唔會咁快升.

真心難求

我真心
堂堂車路士正選前鋒 起碼80啦

屌你老母fifa 玩fifa點用車路士呀 我正前得76

全部人99數值啦 咁先公平

FM d 數值全面正常好多

起碼唔會係 defender 就弱化左速度先

快少少肯定平價大把人ut用
舊時既盧卡古

Pes

dier 不似人形

撚有人用咩轟路狗

雲迪克？

將中堅降速真係好唔公平
明明唔少中堅都跑得好快，唔差過翼
但中堅永遠得7x速多

所謂中堅慢好大程度係起動個下唔夠快同轉身影響,搞到以為速度慢

用基奧特囉

FIFA 個速度不嬲靠feel
少加速/全速跑=慢
好多勁人得50幾速

FIFA精嘅拿拿聲update, 唔好逼港父殺人

咁先鬥到技術

李城個Musa

玩pes自己改能力囉